{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 하얀풍차 게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは！木浦白い風車ゲストハウスです。 木浦の名所である儒達山と露積峰の前に位置しており、一望できる素敵な都市庭園と夜景、山と海をすべて盛り込みました。 家族、友人、または一人でも滞在できます。 木浦旅行を計画されている方なら、木浦白い風車ゲストハウスに泊まって記憶に残る大切な経験になればと思います。 このゲストハウスは、外国人宿泊客のための専用宿泊施設として運営されています。 当ゲストハウスの利用規則に従ってください。 もし人数が基準を超える場合は、追加料金をお支払いいただくことになります。 追加料金は1人当たり20,000ウォンで、現場で支払う必要があります。 午後10時以前にチェックインすることをお勧めします。 ペットはお連れいただけません。 個人の物は自分で守らなければならず、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 ゲストハウス施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 必ず靴は下駄箱に保管してください。 これを忘れて紛失した場合は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの位置はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは儒達山と露積峰の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "木浦白い風車ゲストハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは一望できる素敵な都市庭園と夜景、山と海をすべて盛り込んでいます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ゲストハウスは家族、友人、または一人でも滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則を教えてください。",
            "answer": "ゲストハウスの利用規則に従ってください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時までにチェックインすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "客室内での飲食、調理は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はどこですか？",
            "answer": "靴は必ず下駄箱に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 333
    }
}